언리얼 유튜브채널에 있는 도움이 될만한 튜토리얼들 실습 및 블로깅용

네이밍은 각 유튜브 채널명을 기준으로 브랜치를 따서 작업하도록 하자 

예) AAA 채널의 튜토리얼들 

-> branch는 AAA로 

-> 컨텐츠 브라우저및 c++소스 폴더도 AAA를 만들고 그 하위 폴더에 저장 

-> 튜토리얼 이름으로 레벨 생성, c++소스 및 컨텐츠 브라우저도 역시 
   튜토리얼 이름의 하위폴더에 생성후 작업 
   
-> 완료된 작업은 마스터 브렌치(origin)에 머지